醒未呀你地, 咁多人手淨係周街破壞, 幾時可以對準個人(individual)

醒未呀你地, 中資公司咁多資源, 你爆一爆,佢DUM錢幾日就搞掂,
佢地消耗得起, 要磨好耐先死

個人呢??
立惡法以為走得甩? 陰d 陰d 出賤招.....
屋企有野爛左一定好心痛,
不過, 我個人係十分十分討厭刑事毀壞,
尤其有D人覺得錢財身外物,
一定要俾佢地感受到手足們既切膚之痛
先可以令佢地覺醒,

hint: 湯雞華